HI 淡友 （1296）

咁都中10001 屌

呢度唯一冇變就係呃L含既風氣

棍扯

我迷失在.* 這場_×°牛熊遊戲°° °×

mumu開post果日都會千升

好撚GAY CLS
全港最大同性戀討論區.JPG

好呀夾死廢淡
上268啦

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

連登10個有9個係巴
而10個巴入面有9個係GAY
我同你唔係GAY
請問連登有幾多個絲？

千跌

吉吉有咩步署
唔想再做止蝕撚

港女大大力屌上去pls

swing trade
但無位入
吉住先

奈B 係絲成日借D 2易腳呀手呀可惜淡友POST無狗公

put下月期
再扑暈自己

買定生豬肉等u

放過我la

Admin換左都係admin，同一ac笑死

我知呀
之前仲公開個IG
不過我都唔記得個id了

QQ幾時上620呀
一日升50蚊既神話仲有無

今日升撚硬紅燈收市我都認輸呀

奈B係淡友po珍貴既指標之一
不可褻瀆

點會唔SAVE圖...

我都係吉祥物呀屌

未含過L
但有個u mate 勁大抽。
見到都扯扯地
懷疑自己係hehe

我要幫客家佬討回公道

棍跌

今日會有方向，買定離手
因為奈B今日強勢點歸

我有奈B閃卡 高價賣$20/1 有意pm

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

專重啦
無謂搞到人地唔敢再上黎

今日暴跌未

支持

開市閪冧喎

同船潮撐

成班gay lo 想人 含撚

......

奈B咁爛賭

266！莊家加油

講下姐奈B 聲稱IS MY FD 但成日笑我

265都上唔到 屌那聲

baba 比面仔燈wor

264 最後機會又MISS

Ching sick ball

掛左26450上唔到車

係錢錢呀

現價追 今日落262

我唔會咁做囉 不過你地含個陣我都想睇

Sick d 野 清

熊仔3格食咗先

開市後一分鐘便有後悔聲音

屌又妹足成日

睇法始終都係偏淡

ok收市了 大家明天請早

面仔燈完美巴終止八連陰喎

On9，不如唔好開

好似組織緊攻勢

收市高過250 先算

攻跌

一路想組織攻
但攻哂上去又怕輸反擊
守穩中場先

熊或put都不緊要
誰人千升照做淡
計劃了照做了千升了
傻淡就破產
Oh no no no

熊軍又變左飛人 高空轉身

終於有近牛B出世

有綠色已經好開心

又升大鑊

琴日走撚左baba

有冇清彈高怒PUT

睇死佢全日200點波幅

dllm set 原地走

期權撚乜乜柒柒到左期未呀

睇咁多? 我睇會妹50點

應該50點

每次跌落去都係加牛機會

有

DH&DL都已出

我恐怕牛友逃不出熊市獨奏

發達睇呢舖

準備爆升

266

今日上268 我奶晒全部人腳趾

磨@264

今日上到270 我幫撚哂大家做哂家務佢

唔好理 排定先

更正返係4 點前

照改做都啱音啲

有興趣睇人含撚多啲

奶埋奈B C眼

dllm 又 打我put

作埋佢

我張CALL 斬到柒到無倫唉

LM

港女又唔跟miki 跌

升到 會唔會266架

咁我今日摷返洗衣機放咗兩日對襪著出去跑吓步先

大芋老母必須俾狗屌尋日撚走我張CALL

嚴守紀律

唔係輸20點咋咩

哇乜事

同我挾撚死班淡閪

都唔知係優點定缺點

果然做淡g 冇錢賺

傻淡全體收工

臨收市再CALL 埋單加埋90點

跟住一齊shout醉b含撚

傻熊像我路過 十個似我
燃料實在太多

沽

大船要沉喇

淡友燃料論

夜期會升番 都唔洗急住止啦
又有姆姆傍住

MIKI 未彈就升到咁
彈左268都黎

熊得

想睇含撚

MIKI 個勢好凶無落場唔明架啦

比晒位你上車

qq?

牛軍走

升你老母 屌你老母

唔好郁咁快啦
俾人諗下買咩好

仆街la 奈b 落場put la

可以玩下過手癮

10 點前唔好入場

買升 唔好做淡雞

尋日傻淡出盡奶力先跌百零點, 今日好友是但出少少力己經升到咁

係
DH 已出
今日6 返去570 咁上下

如眼睛可分對或錯
這麼一瞬間
看清楚市麼

回一回就升返哂

睇多陣先

儲緊熊 牛牛準備

這～是熊的~代價～

QQ 熊
今日目標 570-573$

巴巴升
麵神祝福呢

開市不問價熊左
依家-20格

係咪有得睇含撚

一陣就穿埋條30天線
之後free fall

有冇靚number

熊佢老母

拳巴係咪只玩QQ 牛熊好有心得

鳩sir

唔係轉勢咩

定d 黎

LM 266

你隻熊皮牛

MIKI 停左個位好耐搞緊咩

唔想玩港女
冇乜心得嫁，輸得多咪有經驗囉
同埋最緊要有信心，set好止蝕
就照自己既plan去行

一放就棍落

沽呀

我要將你拯救

有賺就好啦法則

慘得過我止SHIT 倒升有賺最痛係呢種

升升升 qq

差啲就到我個位
以為坐兩日得過吉

600熊是旦一隻都得啦
但宜家係天線到 唔好亂入

期HI到26484 算唔算到左26500

買咩

奈B 進場通知聲好嗎? 我賣腎去跟

最痛係唔記得止shit由佢坐

靜哂

又食3格熊
總之一升就put

屌你老母又妹
連大竽都唔想睇醉b含？

屌唔穿條線既
7格食左先

返工

跳得好慢。。。

因為收左市啦每日港女交易時間為9:30-10:00

我都係，不過茶點時間

有啲驚驚

其他都係假既，認真

咩事

call穩陣呀人仔咁強

妹撚到個人好火爆

你係用網頁定手機上連登

咁你應該太奈無出過火

美期跌港女唔跟

Qq上呀 衝呀

琴日有個阿叔叫買工商
但我放左無諗住買番
如果揀收息 我買中移動好過

個阿叔都幾有錢錢
戶口有成一千萬
問佢點解咁多錢錢
原來係因為炒股

如果唔係炒股票
個戶口應該有2千萬

唔知買咩好

網啦

好勵志

但今日星期5喔

望返圖先發現原來琴日貴買qq牛唔係閪牛app有問題
係我on9簡咗隻0成交 個價仲係前日個價既牛
唉 買親牛熊都總係有啲古怪野發生

劵商：多謝老闆

又時間停止

做多d功課先買啦

跌極都跌唔穿264

On9高低位係晒夜期做

靜靜地pls

港女成日妹，玩動物根本冇乜肉食
妹市執格又高風險
所以我先轉玩個股

前排吉利19蚊個時 我想牛佢
對隻野冇研究，上黎問下意見
最後冇牛到
點知隻野今日已經升到23蚊

舊會然已死

少掂牛熊冇為意
不過我係正股差唔多100%倉 咁淨返幾舊玩吓姐

衝鬼啦
似拉高出貨多

個阿叔有叫我買
但我無買
咁高位先叫我買
佢幾蚊揸上黎緊係唔驚啦

夠鐘put

六蚊阿叔想問你有冇性趣落489火坑

QQ熊 600$ 打靶
咁都死就抵輸 接受市場懲罰

無留意開呢隻

大利好 ，搞新能源車
市場方針又面向佢地
其實個時就應該入

鳩叫既意欲都冇 妹到咁

MIKI跌到咁 港女完全唔理

道期又跌

日市妹
夜期先識郁

次次夜晚調整當跌完

26484係咪夜期架？

Hsi自私升

今朝喎

一定有陰謀

冇 求其搵個火坑推吓你啫
買股都係唔好亂跟信自己好啲

264-1 265 止

今日4點前會上一上266 比醉巴有撚含

睇人啦
熟嘅就跟下
最多攬住一齊坐艇

好緊張

同尋日一鳩樣？尾市扮跌夜市再升？？

今日性交係咪多咗

痴撚線做左成個鐘野返到黎個指數可以一樣既

差唔多

多咗人收工去性交

今日大戶又壓撚住個市

係咁架啦 壓到無脾氣

係我地壓撚住d牛唔比升

大户有冇得睇實時牛熊街貨比？

熊trap

呢到得一個大芋有錢應該咩都有得睇掛

今日係牛市

升咁高托咩

冇得睇奈奈碌28cm大撚

266熊必須死

成照先個100點
隻牛有d弱喎

唔好啊

麵仔係咪破燈

其實買熊好慘尋晚到262 睇到都無得食
今朝見到MIKI咁樣一定扯晒旗...結果

星期一就好睇

而家有冇咩plan?

話說無啦啦有人邀咗我入股票whatapp group

點好睇呀千跌?

咁好嘅
我都無入過呢啲群
之前仲成日俾人當係微信妹

估計大户特登托高開
等dji反彈順勢殺熊
之後就跟落

會叫你買妖仙股

想跟

嚟料

棍

266266

266 call 就回家鄉

仆街點解止蝕走唔到既

你put左?

係

淡友又做雞

今次8億就推得郁

26500put左，呢棍咩料

大戶忍唔住 格硬夾上去

冇眼睇喇

呀屌我知啦....仆街我SETS 賣出呀...要SET 沽出先係
ON9啦

淡友終需收皮

啊!!!!!!!!!!!!極ON9呀屌CLS

娘子,同牛魔王出來睇含撚

咩事呢棍

夠喇夠喇

SET 買入先岩呀屌ON9!!!!!!!!!!!!!!!

CLS CLS CLS 衰自己ON9

仲有多棍follow

265玩咗好耐

未死嘅熊軍出黎圍爐部署
死咗嘅就等轉世

我SET錯搞到止唔到蝕呀

坐一陣啦

唔一樣架咩

冇事既 當溝多張姐

今日認真癲 咁都夾到上去

做淡慘過做雞

QQ咩料呀 入左熊先升爆 禾吊梨牙

我係要止蝕.....唔係要溝多張
唉衰自己眼大睇過龍

傻淡嘰嘰
好彩岩先食早餐無put到
又輸少千幾蚊啦

美期冇郁
港女又獨立
莊家好野

尋晚大法+1已食

睇住你黎食

以為奈奈留緊言添

兩日前一樣
真金白銀買上架

Qq心裡感謝神

今日期轉燈 我幫一位巴打含撚

淡友真係笑話黎已經升番晒尋日跌既幅度

Put佢老母？

點解淨係幫一位

留名上266再轉燈 咁你同醉B可以69

270熊走唔走好

Set止 唔撚識平
就由佢唔平 坐得起 有種夾上268比我溝多張

屌無啦硬坐

收皮喇淡雞

你又係咁? 好撚癲

走啦 等人劏咩

淡佳真係笑話來

今日轉燈我比一位巴打屌屎眼啊

應該係殺上去 太急 無見過set止果個位 平唔到

識玩，大芋最like

琴日跌幾多今日升幾多

先100點

傻架

屌你羊咁多 可摸耳請我食個加大

有得咁架咩....ON9

焗你過夜 下星期272

比返啲錢錢我

下星期24272啊

縮量
就有花生食

有冇清解答到係咪真係咁?

Lm

謝sir我冇信念啦

渣ga

屌 又爆 俾我走呀

夾出水喇

跟實謝巴搵食

嘩原來道期插到咁

我26440走左次，依家26500put坐緊

586熊QQ 588止

仲以為穿290 成朝都係呢個位

明顯啦一野大棍
真係唔知我SET錯定係樓上客佬家SET左止蝕都走唔到呀無理由佢都SET錯

267熊 ready

食咗先再開返咪唔駛夾

頭先有諗住平手走左先
見妹唔到264太遲一野大棍

咁啦今日如果咁都轉到紅燈收市我幫一位巴打達成一個願望啦唔好話唔俾個希望傻淡

幫我

26540 -1 61點sl

浪定口未

浪緊la 屌

你SET 價入??咁大棍中途一定上唔到車

day high已出

哇屌羊晒D 錢

手動 f5 未學set貨果陣都係咁玩

奈b 入左put 未呀

CAP圖問問客服係點解想知
下下大棍都要有成交架67

又賺

屌你棍回
好彩無止SHIT

今次叻咗

熊軍可以接管返

100 點輕鬆

笑死 好彩止唔到

唔會紅燈收掛

已食

一日升 一日跌
阿婆都識玩

傻好又潛水

明明有連住升跌

話咗一升就put唷嘻嘻

Set高左入唔到

屌唔撚走啦
百幾點都捱左
死落去啦垃圾

食糊過肥lunch

你個macd參數好有用

FATFAT

呢個星期有一皮

500 點姐

夾到你上267

同我立即死落去

收聲啊

靜靜雞贏ok？

食飽熊肉反埋手

今日收33484
有冇跟實架？

Cls 比你賺晒啦

返家鄉未

264XX你唔係都PUT左?見你話高莫問少少

係呀 冇走過
夾爆我啦

熊軍逃生門 一陣一野打上266架啦

冇可能

逢高入熊就正確 無撚有錯

你有本頭先有冇開多張

三幻點冇難度啦

你估下

尋日264266認購期權倉多6百張唔係冇原因

止蝕止唔到算唔算另類好運

窮撚坐住D 錢哭左
算啦一張都玩成咁, 二張真係要針

代表你就快有大錢賺

狗莊又收premium
8億推上去斬卷商

280熊有冇加注呀頭先

好強既氣，止左又入返

我都冇錢架
上面有個癲佬+200

我SET錯就話姐
另一個清SET左都止唔到既

267-1 加左5張

唔太驚

發撚左啦條友 200張閒錢黎

提早set應該走到架

坐定定
上到去殺熊開張-2 咪贏返夾啲錢錢

有267 咩

有到過？定set價？

On9 咁就40幻

上面有圖你望下

又食100點

施捨d比我地啦

我幾年豬嘅錢
佢一陣就賺返

仲夾上DLLM

d錢錢比你羊晒啦

今次開左幾多張
比你賺晒啦

比d 人賺la

唔係爆多次撚狗呀

Set，定應該進取d

而家就要溝

265道牆咁厚怕乜

有班傻鳩接晒貨

Set囉
上到咪開 上唔到就後追

都唔郁

上車啦高位過我

好！

咪害奈b

法則500 都咁早走

本身set左550
點知彈到545
改價太慢追唔到

求carry

26宗確診
大芋有藉口啦屌落去啦仆街

我carry你

所以咪買動物就係咁解
日日都一兩大棍
大竽就買option 收premium
8億成本可能賺double
卷商就收返啲動物賺錢

手持Q熊恒熊係咪可以預備上IFC

愈多宗 升愈高

武肺（牛3）

重蹈覆轍

做下燃料咁

針緊啦 係半空覆緊你

跌未呀

疫情復甦又要靠返科技
ATMX都入曬恆指仲點跌得落

預左俾人屌但好多人都用

跟我玩cfd 地獄列車

上面有位清好似話尋晚大法岩岩高位果陣食左好屈

玩咗之後
個心臟都大啲
豬啲錢都多啲

開ig，有得玩無限margin大法

PUT巴打告戒人唔好開IG全天候狂賭又有信用卡乜乜柒柒
自制能力低好易死人

So far叫回晒血
唔好玩咁大 有SL就得

禾仲有幾皮野未找數

奈B唔上車
架車愈黎愈遠
唔好話我頭先無叫U

升唔夠100 點 仲頂到

有幾難玩姐其實...

Set左價 上到就上
上唔到就算

呢幾個月係咪賺左幾球？

可唔可以教我

1733 又賺

你又唔入谷
子言巴玩美式疊羅漢一日$300上$5000，計倍率佢仲勁過我

做乜事跌番晒去做野之前仲升緊200點

首先你要有能力開到3百幾張

原來半年後個個已經發晒達。。

仲炸雞黎做乜

興趣黎

不甘心 傻牛不甘心
尤其這一棍 諗住有錢搵

所以你見佢呢排開鋪時間有遲無早

得我冇羸錢
佢地班友羸到日日call g

估唔到你下下玩咁大 又贏更大
恭喜晒

輸錢都可以call嫁

Cls 好葡萄

我call啲北姑
佢地call名媛

不甘心 傻牛不開心 明明都升緊
不過我肯等 股災都肯等

平有平call
貴有貴call
大家都係g，不用細分

ig牛熊起家，滾到咁上下開到細期就開細期，再滾就到大期
大期唔洗多，幾千美金已經開到，你食到波幅同大浪好易再滾上去
你當時勢造英雄囉，3月美股股災之後半個反彈浪我都食晒

一頭傻牛 想騎牛斬肥熊一頭傻牛
可恨是就夾死玩完傻牛

捨得入黎未

係ifc到等~

輸錢做duck duck
贏錢call g g
結論：點都有閪屌

閪冧近了 傻牛應當悔改

炒股發達
財務自由

奈b你養我做寵物啦 我會自己去廁所

call淡雞就有

@硬過碌鐵

侵連任又可以四年無腦做call

一樣返緊工

買左幾多層樓

無錢錢呀
你養番我啦
我都識去廁所架

邊個做都一樣
行同一個週期

我連廁所兜都買唔起
你自己求其搵位屙啦

計贏面會係侵做易call過拜燈做
美股係靠炒消息同憧憬
一個話美國會贏、一個話美國會輸

你由幾錢本炒到依家

對我嚟講見到最後煙花就好走
兩個做都要冧一冧先

短期內冇

我識佢果陣 佢都係用5位數買牛熊
依家贏幾百萬

10零萬港紙
要戒動物戒ETF，兩隻野害死人

cls

你仲講，前前後後加埋豬撚左好多錢

睇黎都係草大個本先再玩完
畜生真係好難戒
etf就玩黎都冇癮

動物唔係問題，最大問題係你食唔到夜期個轉，同埋過夜有咩事比人鎖倉焗等打靶

你玩期係咪都係set SL等食糊

我要睇到唔到249先答到你
11月尾再答你啦

下星期就係
我剩係希望有波幅大既上落
妹到好悶

Sit tight

去到249就斬買上都搵得返啦

每個人玩法唔同，要搵適合自己個套
我自己係睇指標睇支持位阻力位穿左就止蝕/賺
但最難唔係止蝕，係止賺
好多時有profit唔止賺，一支反向棍就變夾春袋

20/11/2020

18/11/2020

249穿就第二個劇本
我暫時有兩個中期plan
Prefer 249彈上先

set定價等249

咩事我無咩好玩

miki 又突襲

一陣又升

又升

仆街到

唔好再夾喇
信念越嚟越少

你睇咩timeframe 玩
長timeframe 夜期時段啲profit會冇咗好sad

我本身主力美期美股
港期係好少玩

大芋真心仆街 休親市一定搞MIKI玩野

又扮
荔枝大哥成日左右開弓

原來道期穿左10MA
係呢個升浪首次

我真金白銀

同一班人黎架根本, 亞洲休市咪去攪美期分分鐘亞洲市一開美期又插番落去

我唔敢再put啦屌你老母大戶

笑死，傻淡咁快計定會賺到幾錢

最多咪豬晒

做左傻淡。好似有啲大風

ok

上緊ifc

啱呀
鞭鳩佢哋個臭嘴

我知係同一班所以咪話好撚狗囉

我針左 你仲未到？

做淡都係學我靜靜地未算

你而家咪出左聲，你咪又係忍唔住

我邊有佢地咁gel，gel到計贏幾多

靜靜地輸

我唔想聽到個輸字呀奈奈

229 我都22萬啦

教奈奈寫個贏字
贏

一開市就彈番上dh 唔該

佢既字典得內銀同豬

嗚呀 唔好呀

內銀走晒啦

咩位上左

繼續上

扮咩升，死落去啦

快上266 我要入7500

繼續上全力上 無論那個叫put 通通都斬倉

未到價

1137

太串啦落去咪俾奈B上

佢地真心計先好笑

一爆就升
同282 一被捕就升一樣 當然282係妖

托住個市無得淡

疫情股

尋晚美女未開市 淡友high到。
我就知道淡友今日又要做雞

上13蚊放

啱呀 今晚30000

夾爆了要跳船

ON9 我睇35000 賣晒腎CALL左唔到唔食

屌你老味開市都要爆一波俾人上車都有既

賣埋星期六巴碌鳩all in
不成功便成塵

連登大船係咋

你地用咩買期的？

發現大芋專打止SHIT 位
我唔SET啦 DLLM

用會被人屌既券商
就算唔會佢買都一定用佢睇

好似係用錢買

錢錢

頭先望左隻熊而家升撚左5格屌

本小...有冇話邊個手續費平啲

again

支牛啦 來回$20 細

ig可以用信用卡

今朝專登望望佢
即刻升到

咁貴架咩
仲以為幾蚊添

一定要set

傻淡可以睇吓一月
超買又點 都有辦法夾你成個月

幾蚊唔收錢啦不如

一大棍SET左都無用...有清走唔撚到

我見有啲賣廣告係話2，3蚊

我多數手動止
從來唔會set

點解升唔起

咩升唔起 綠燈緊呀大佬 紅燈先講升唔起啦

其實無一定啱，中左止蝕唔回繼續去你咪67
講運姐
唔止好易就百幾二百點
鐘意既咪係止蝕位入返lor

閪冧啦

連續兩日妹同一個位 你老尾

266未 我要睇人含撚

收到風萬跌

之後9到向上確認，
然後半個鐘跌300點，熊市開始

FEEL 到夜期會搞事

熊市不嬲未完

無燃料既

21.2來回要3格先回到本

今完飯 又係呢個位
想妹到幾時

妹到完場

派錢signal又中，一掂10天又爆

收到風，夜期暴跌

下星期要上275了

痾完屎，仲妹緊

喂屌你大法代理掌門黎

好似好奈無見紫巴

發左達啦

拎282 黎比分明係成日傻仔落曬搭

牛被灌醉 前面多少牛都死了 熊市沒有罪
被獲取 遺下牛之心已死了 豈可沒眼淚

酩酊大醉（代理掌門）
個名幾型

呢幾日食格都食左20格

佢本身都好發架啦wor
真係貧窮限制我想像

証明啱節奏，小心轉節奏，唔好沉醉

謝b changed my mind

輸錢燒滾了我 一切

無限PUT PUT PUT 再來兩輪PUT

成日做淡咁黑心 揾對波波夾爆你春袋

其實我冇呢個concept
不過你可以留意下由2017年1月到依家
港女都係行range

都有做好做好佢就棍落 反之亦然

熊市已完
Change my mind

寧願佢夾

認真系列 股災到來
change my mind

今日下午休市？8個字乜野郁動都冇

2點會266

qq 大大力

佢去咗邊

塵巴都唔見左收完學員就潛水

可能發覺連登唔太重要

熊市已完
change my mind

玩牛熊係咪選換股比例10000既最好？

收錢仲理你班傻鳩咩

無買
但如果我買會揀最多成交金額咁無死啦掛 (瑞字頭唔要)

見到個POST 有條友話小弟窮撚有冇人夾

我估真係落佢就出嚟gel

80us都要夾
夾100點都多過佢

唔好揀其他，食價食得仲勁，panic時D人當10000 比咁定價
揀多人trade 摩通就正路架啦

緊係啦， fame 就係咁黎

佢認左錯轉睇升

啲財丸都話270

CHANGE MY MIND

可能個牛市得十日呢

但以資訊黎講80 us 真係貴
你都搞得啦，頂佢爛市收75姐

佢268 個陣睇升

開晒升跌 點都gel到

上證扯撚到

升幾百點大叫牛市
跌幾百點大叫災
呀婆都做到財丸

識老師收8000上6堂
我搞就收皮算啦
連登大船反向操作指標

不過之前幾次都跟到羊錢

今日個市係咪完左

我咁渣都有人搵我開班啦
中唔中唔緊要
收左學費先

有錢夾ok既
同埋要買1000點外既牛熊

一跟就豬

其實準同唔準都真係冇問題
係佢態度出事

個個都負左佢咁

你開班教乜

做咩事黎

教買內銀

技術分析

啱呀
你睇啱市係你叻 有錢賺咪算
好似眾人皆醉我獨醒咁

跌番上升軌底部就可以買番架啦

佢比人串
發脾氣

好搞笑呀佢，開post 睇升，跟住話短期睇跌，點知升到仆街，d 人話佢唔準，佢就話人不嬲睇升好難捉摸

咁就碌柒啦
教夾夾心理戰術仲好

係呀佢痴左線

好正常姐
俾我都會嬲嬲啦

奈B 義海免費教下我被夾情況下如何得到心靈救贖

想睇夾夾心口戰術

教我地搵g點都ok嫁

本身我都撐佢

教返畫圖咪算囉

教 夾

Time frame睇咁細
你講我後市睇好 唔講大位
點樣都會贏

想睇用腳夾三文治

推到奈B 回覆

佢嗰啲濕鳩圖 好得意

咩位都睇升 包冇死
最多夾幾千點

最大問題係佢又要話自己好撚準
人地跟佢重注就碌柒
事後仲堅持自己好撚勁

想睇佢夾住你個頭迫你含

無架
諗下daddy mami會留番啲屋俾我
輸左條仔會養我
屋企有車有樓有車位有魚魚
我已經比好多人幸福
之後偷偷地入廁所喊

屌 串到

真 股票有鳩負數咩

夾到超想走 好唔開心 輸錢都要不問價走嘅位
就好大機率係頂/底

含奶奶

教信念

收皮啦 奈奈
難聽過粗口

本身跟都要自己分析下啦
大注跟又係on9
強如塵巴都會睇錯市

一日未比人斬一日都未輸
止蝕就輸成世

油期會

我立即屌你個閪

諗下好喇

屌你呀奈b

屌 父幹

唉
Set 550 就彈到545
Set 520 就彈到507

可以留比個孫繼續夾

入左Q牛既巴打 590喇 好走喇

呢個真係癲
死咗幾多人

而家先發現dl 有263

唔諗講黎做咩屌你屌你屌你

590

唉 你地以為我好好景姐
但呢啲嘢都唔係實際係我手嘅
講真 我輸淨5萬咋 成副身家黎架啦

set 480 就彈到590

600打靶

入唔到算啦

夠啦跟大佬們搵食
一張細期加少量牛熊對沖

你熊左qq?

唔玩牛熊啦

600 打靶
我就唔信喇

冇事既

我今日熊兩次都有肉食喎
講晒止蝕位 又穿晒仲唔走

期連埋本當要3皮
得返2皮 ETF 最多M記加大 一係2皮買埋細MIKI

真係好on9... 波幅仲窄過心電圖

要預錢夾架
玩細期要預5萬

3皮 守唔到幾多點咋
起碼夠本溝多張啦

陰跌左幾十點

FEEL 夜期先肯跌 一黎震住大法弟子二黎買熊有得睇無得食

玩畜生囉

殘忍只需一棍

死得仲快

我都唔知托乜柒

屌你老母臭閪 幾時先六點呀

仲要期貨拉現貨想點
再彈高唔係講笑買幾手熊

Atmx落地獄啦 又監生托住

6點放工hh
夜晚再戰dji

又可以炒WFH 概念股

咁快反手呀？

9月都好似試過

佢好似put開

qq 托到好高

中國移動
日清
微創

ALL IN 奈銀

升乜鳩呀仲係綠燈

590 Q熊就發了...

走咗q牛 轉投咗熊軍了

工程狗只想安休息

590死左啦
收冥通收到發

高盛有隻590打左靶
之後就最近果隻中銀600$

講錯 現價590 買入Q熊

都升唔起
唔通要追沽

預備倒跌
I am ready

中銀個隻含撚啦
食格到癲

Ok 即call

想轉燈?

941 垃圾到傻
當年$9x 依家 同5號仔一樣廢撚到傻

唔好追，穿大位先追啦

奈put 既話買隻牛賺錢錢

READY 到坐過150點

睇錯有人想夾佢條撚

呢個位買收息唔差呀

大戶早已預備

日清 與神同行

一早上左車回算

我不相信運氣

預備佢老母出黎唔該

收息蝕價
食得屎啦

7500 會笑到最後

又爆過 杯面價格高企

即使升千肥牛
亦不是我預期

46，47買 唔會再跌好多啦

264 265玩足一日

買呢隻我不如 3號仔

我打算6.66買
前排問刀仔都話見底
但多散戶買 可以等6.3
所以無上車

上證係咪只能DH 收市

好似真係升唔起咁

即走微創

巧巧天

19 轉勢日呀

升緊喎升到268先叫升呀

你講完即刻升20點

我$28時想買
啲人又話會穿
穿完即彈囉

20 號啦聽日超級星期6

265都上唔番
20點一下就消化左

牛氣沖天

淡友最開心個兩日，因為無市

超級星期六仲唔sure win

大家夾錢俾佢買牛好嗎

我出十蚊俾奈奈買熊

大戶就係想你咁諗等你開put

佢咁有錢仲要我地夾
講唔通

十蚊都唔夠俾手續費啦

好想求其q熊過夜

上證扯到升到不停DH收市呀67

591$

都唔知點解你地成日覺得我有錢
無囉 真係無呀

591

怕左了

拎返你個留言出來

睇唔睇賽車model

Miki彈返200點先啦屌

澳門

592可以插插佢

都唔係我實實在在擁有嘅錢

592啦

想跟你買2手有冇正NO

688

得返78$
無險可守了

460呢啲阻力位都上唔到
就知無力升啦

已經插左小小了
話口未完 我都未上車

你講緊指數？
唔係講緊460四環呀麻
求下你放過我

站在千升面前 無常熊的尊嚴

喂屌一定升到268呀ON9

太快...屌咩事

266 都去唔返，268 冇可能

機會係唔等人

我講指數
不過460都好靚
升穿前頂，上到1.2都唔出奇

邊到睇QQ 牛熊 SEARCH 騰訊就成堆要逐個睇
之前唔記得邊到可以禁到睇QQ 牛熊分佈圖

最後得返隻6837
一人讓一步
呢隻唔好提

無野搵到了

你唔做財丸浪費咗

海通應該橫行一陣，遲啲就升到7..8-8
因為奈奈又幫襯番佢啦嘛
客戶增加 業績增長
結論：升升升
鳩sir咁犀利嘅
揀親啲股都咁靚

奈奈可摸耳幫我睇睇9677啊

等 一畜永未來的熊
等 一堆千跌的大話

奈奈可摸耳幫我睇睇69 啊

啲成交愈黎愈少
唔好買啦

牛證多撚到
唔識唔亂入場了

呢排睇住d天線食就得
尤其係當日第一下掂到條線
反彈機會高
止蝕set高條線1-2蚊就得

咁高位 可能會高追喔
不過可以留意佢遲啲有無回調
當佢大成交升就起碼會有$1-1.5水位

都3點喇 下星期再講

HSI又點睇

悶撚到瞓著

268當日出左針 以為會磨2日先跌
但之後又企到265-266
中線會偏向睇好
近日如果企到26560之上，會睇270-272

暫時265有阻力，但262會有支持
短線睇跌

妹完未

升未呀屌

新手, 想請教下呢隻輪係好定唔好?

奈B可以去開班收靚

會唔會太價外呀

奈奈put左

左右開弓

千升我有經驗
選淡友開put那天

係咪姐係時間值會耗損得快?

Set左2次都差少少到價
所以暫時無倉

引伸波幅成40幾%, 太高

屌米唔睇唔知上過26

下星期先買啦都就收市了

其實唔會，70日內上288 唔係無可能，算合理博弈

睇隔離post見到華晨破產，做乜破產仲係咁升嘅

玩夜期囉

0935已經收左市

70日內睇290喎兄弟
270個阻力會好大
咁短時間點升咁多
除非螞蟻又話上市啦

你睇好9988買牛好過啦

岩岩入左1789
唔好再搞我唔該

唔好夜期好撚大波
錯邊即67

緊係咁講，你睇淡後市

富貴險中求

奈奈分析得好好中線睇好

如果今次奈奈睇跌係咪就唔算搞你

牛軍3點半都無料黎擺到下星期好無

嗱 我就睇大盤姐
12月會有一浸升
如果nasdaq走返強勢
升返290都有可能嘅

不過我覺得個時間咁長
買牛就唔會蝕時間值

平凡清渣緊咩

破產管理係好消息
憧憬有人救
好似hertz咁

1789我愛股黎
買咁耐股票 最賺錢係呢隻
我$2.6，3.2，5都買過
不過之後升得太多唔敢入
現價都靚價黎
應該見底
最多假穿$15震下倉

望國家打救
恒大2.0

鳩sir買親都靚價

-1
3690 put
你呢？

hertz都破產喇? 之後仲有冇車租架

有冇人聽煎蛇
中國企業債依家好恐怖

投降啦
清倉
咩都唔買啦

mark低先，等見奈奈價再買

原來上晝夾高 隻熊打咗靶

晨早-1 左
唔知好彩定唔好彩止蝕SET錯定唔知止唔到
爆升完又跌返

再買過囉

又近

美國一樣
但邊個會理姐講真

入6969 la 我愛股

召喚財演奈

是誰能讓我可 在高空的跳台
無懼的 再去做淡

咩熊先

個市悶到可以專心返工對沖

斬手指啦 上嚟吹吓水算
蝕咗噉多 唔買啦

買牛啦，實彈返上去

人窮 買唔到遠

你咩位j

有一間大野爆 政府唔理就會好大件事

之前唔係話玩demo 倉

應該唔會再比雷曼發生
唔會再發生股joy

452唔好睇住我j

入定熊啦
星期67有大事發生 自己參詳下
天機不可洩漏

識占星？

gun 我直覺都係入熊

你入左未

雙底個升幅應該完左
呢啲位要高追 係我就唔會入啦

我左Q熊 右恒熊
牛鬼蛇神埋唔到我身

50點玩成個晏晝 悶到瞓著

講多少少得唔得呀
橫掂都係9up

大跌800 點

又拉miki

夾死你

落車又驚上唔返

269熊又要過weekend

驚閪

一早put左

過到即係仲生存緊
值得慶祝

插啦 垃圾QQ

勁假先插幾蚊

想入海通購 但驚佢有排磨

之後下個交易日倒升返

呢啲唔玩工具啦
輸時間都輸死

用唔用大法好呢

MIKI咁靜 夜晚會唔會爆上去

我淨係知腳仔一定唔會用

264 硬過奈B碌鳩

屌呀冇錢呀

玩咗幾日彈高熊
係時候轉軚牛過

g持

仆街D 熊升得咁快

你講完就穿左

依家先黎跌

成交越黎越少
風起了

62838 點睇

有冇再入返場?

如果269 都穿 真係抵輸 無得拗頸

入得

好悶呀屌

痀左幾個鐘頭屎無睇個市, 而家乜野情況

又係千三億成交收市

冇郁過

牛過

今日到地產股含
ATMX就爆升

賣腎跟左

推

我熊過係咪食得屎